係啲媽咪好誇張定我諗得太少

qqqqqqq

話說成日上youtube都被逼要睇個咩首一千日的故事
跟住開始覺得d 媽咪好似好誇張咁
尢其係聽到"食唔夠野令bb 冇營養" 呢類說話個時
跟住今日碌ig 又見到個post 同comments
發現原來好多人對於湊初生b都好誇張 唔係話一定要拎比個仔人錫 但憑咩個仔一病就一定係其他人傳染 點解ah媽就一定會係最乾淨？ah媽唔會接觸人？出街唔會野到菌？
諗諗下 其實講到咁錫個仔 到佢地大個d個時 咪又係會逼佢返playgroup 上好多興趣班同補習去折磨班細路

利申 真絲 無生過仔

100個老母9up

都比唔上一位兒科醫生

呢啲嘢，睇完就算啦

我覺得生命其實好脆弱
啲bb無掃風又會死，瞓瞓吓又死
黃膽水太多又唔得，曬得太陽多又唔得，好多種死法
如果緊張啲就會令到遺憾唔會發生，未嘗唔係好事

你諗得太少
外人識玩b 唔識照顧

咪唔好順人地老母意囉
整親個b你負全責？

我反而覺得而家啲細路咁多敏感、過敏、濕疹就係因為太過過正衛生而令到身體調控唔到適當嘅免疫力

畢竟媽媽懷胎十月咁辛苦生個小朋友出黎
緊張佢 唔想比人掂都幾正常啊
始終初生嬰兒免疫力低
我將來生仔 我都希望等小朋友大個啲先比人摸/玩